[
    {
        "randomId": 671
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    }
]